放唔低

有無人試過個 ex 好絕情咁同你分手，之後都仲可以一齊番

無呀

食懵你

唔好諗喇